集氣！！！一票不投建制派！！！

唔該請大家準時起身投票

正評：本土，泛民
負評：攬炒投建制

推推推

推推推推

票償呀

踢走保皇黨

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

香城online玩家大型活動 投票Challenge

林病咁想要民意嘛

睇熟地圖唔好去錯

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔要蛇齋餅糭

幫手推爆佢

1/10

2/10

3/10

————————
7:30am 票站見
唔投對唔住所有義士
唔好比建制狗同狗官笑住宣佈勝利

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10